九西陳凱欣競逐連任 力爭建制第三席

立法會換屆選舉提名期本周六展開，建制派陳凱欣今早（7月13日）宣布參選競逐連任。陳凱欣稱，建制派過去在換屆選舉中，於九龍西只能取得兩席，她表明今屆要取得三席，形容為建制派的共同目標。

早前被指有意染指九西的建制派九龍城區議員楊永杰，亦有出席記者會。當陳凱欣發表三席宣言時，楊永杰立即在旁高叫，「好嘢，九西三席！」

對於民主派爭取「35+」並否決財政預算案，陳凱欣反問，「係咪真係想全香港一齊攬炒？我絕對唔想見到呢個情況。」她表示，在宣布參選前並沒有和其他建制派「打招呼」，稱其他建制派均希望能取得三席。

九西爭九西

想支持 但佢個閪太臭唔係好健康

你點知的

佢幾正，好想屌

之前扮獨立㗎喎唔扮嗱？

想知仲有冇出糧比佢？唔係判咗佢議席唔合法好耐。
反正D清潔費就咁快停議員D錢

健康大使係年頭做過咩抗疫？

佢自己都頂阿妹唔順

好事 要捧呢條垃圾
要出多d奶力

支那味咁重都啱？

毓民幾時出招幫建制爭九西第三席

硬係覺得九西保皇黨唔夠票攞第三席
我係咪太樂觀

D圖勁執，真人好老

點解會捧佢既

其實原本九西，班獻世派只有2席
未DQ前

點解佢覺得多個人就可以拎多席？

同埋佢斷開咗，咁都算連任咩？

回帶binc

狗西

以正常人思維點都試吓先嘅

其實對家越多人出就越好
對方冇初選只會互界
就算中聯辦有協調
都會有人不服自己去參選
咁做分分鐘益咗民主派

支持

目標太少了
反對派只是極少數人
為甚麼不進取點出四隊拿四席？

後生嗰陣都麻麻，何況而家

True

佢都冇當選過，點連任
我真係唔明

推 抗爭Mind Map #光復香港時代革命 #取回強積金 BNO「5+1」 #黃色經濟圈 #馬格尼茨基人權問責法案 #香港自治法

你係非妥為當選喎
邊忽爭取連任呀

廿年前應該都可以一戰

咩叫連任？dq左都叫連任？佢已經唔係現任

佢契家佬高永文冇飯開呱

咩叫爭取連任 場官司你輸撚左

臭西爭九西，輸到傻HiHi

支持建制出6隊，全取6席！

依家要做嘅就係推多d深藍出嚟選，界民建聯，工聯會票
eg 大波man
如果佢真係搞眾籌參選，可以俾小小錢佢出嚟界票

正想講

最記得路過某街條拒絕攬炒banner俾人界到爛晒
就知佢幾唔受歡迎

閪人

食屎啦

未係囉 還返啲人工未

寫信比陳玉娥，叫佢參選埋

佢爭第四席呀
鄭詠舜第一席
梁美芬第二席
蔣麗芸第三席
假設建制派包辦頭三席的話

建咩制派, 唔係獨立架咩

元秋冇得選

元秋唔係用個人名義出戰咩

唔肯定，最好出埋黎𠝹票啦

支持建制力爭六席，派六個以上參選人

召喚參選鼓勵師，九西好多建議成員都好好架，鼓勵佢地脫黨出來選，例如前油尖旺主席鐘港武同葉傲冬，當然仲有德高望重嘅 ann 姐 然後再叫埋啲香港政研會，李私煙果啲全部選

無咗元秋少咗好多娛樂

點解仲係立法會

連咩任，畀人DQ咗唔該快啲嘔返啲薪津出嚟

連任佢係非法當選架喎

住將軍澳果然中意臭野 臭閪都啱

我個人覺得，建制在九西而家明明有四席，為何而家退縮了仲要笑得出？

最好三個分票分到三個都無議席

因為有兩席係補選攞架嘛

將軍澳天崎票倉呀，今次仲有三個本土dllm

元秋出黎選我全家總動員實投佢嫁，講真依家民建聯最似曾鈺成接班人大熱係佢又愛國愛黨，係議會發聲鬧班黃屍，蒸口罩都係靠佢教我先渡過到個肺炎

其實佢有無機會選到?
如果計配票, 可能有機會?

歡樂三寶 EQ碩士 Tree Gun 同元秋 又少一個

可能博big 雲繼續參選 有得執雞

上訴去終審中

會唔會搏得滯

死奶共臭閪

面講就話冇協調，佢地埋上床傾好都唔定

搞清楚 係其他人𠝹Ann蛆票呀

難d

咁蔣麗芸點算

仲有個潘焯鴻𠝹兩邊

建議閣下見左佢真人先

真人你會冇哂胃口

你啱

原來仲未死？

G持

狗西陳凱欣

還返啲人工呀屌你

有個住深水埗既朋友同我講深水埗連阿叔都好黃
建制喺九西爭三席？真咩？
九東好似仲易

隔住個moon都聞到，你聞唔到咩

反而陳凱欣d票係9梁美芬，好事

因為補選民主派輸9哂同九龍西保皇增幅明顯

佢？咪就係留喺屋企乜都唔做囉

你太樂觀，將舊年區選同16年立選比較，保皇黨喺九西嘅票數足足上升咗61％，係五區中升幅最大嘅選區

食開屎？

果然係咁

你個名

大波man唔係戰狼縱隊咩

連任？佢唔係無咗議席咩？

楊永杰本身係芬姨啲人，上屆仲係芬姨名單第二位，之前又當選埋區議會
年初話牙欣一路謀住芬姨啲票，後來仲撬咗楊永杰過檔
當時我都唔係好信，而家見到楊永杰幫牙欣抬轎，睇完我信了

其實牙欣都幾攻心計，正路建制應該只派兩張名單，而家竟然肯冒險出三張
牙欣打對台嘅仲要係元老級嘅芬姨，佢背後肯定落咗唔少咀頭

大奶文冇參選，戰狼縱隊係何妖、華記、黑超哥、大衛sir

楊永杰條on9仔

pin this

原來係咁
咁直頭要 唯一支持大奶文

中女有中女玩法

大家幫幫手
下屆唔想再見到呢條臭閪

很多人轉向幫阿欣，包括臭西陳穎欣

啟晴德朗班鉛水支那畜

好嘢，九西三席！

唔想再見到條臭閪
但條八婆D P圖吸左唔少呀叔呀伯票